有無巴絲打知道邊度仲有流感疫苗打（3歲以下）

間間都無。。。